唔係梁游點會釋法，累街坊

當日梁游宣完誓，因為講到港獨，大陸即刻出動九牛二虎之力諗點樣處理佢地，咁就有左釋法條絕世好橋，仲要最慘係，梁游處事乞人憎，搞到民意一面倒反佢地。比左敵人咁大個位入，累埋而家４條友，咁都唔係鬼係乜撚野

唔好見到游蕙禎出返黎又再次精蟲上腦啦成班廢柴

真係多得佢地唔少 玩野玩到釋法 而家仲要DQ多四個

咁選舉主任dq候選人件事你又點睇？

其實係兩回事
點解可以混為一談

On9

唔好激怒中共

成班5毛蒲頭

5毛集中post, 扑柒哂先

用釋法玩針對本身已經係有問題

小樹人
#129134

一雞兩味
#7824

7plus256
#97814

JR
#86841

-李尋歡-
#67878

五毛又開工啦

入到來一堆show blocked user

一個post 4隻五毛推 唔該幫幫手加埋入個五毛list post

咁撚多5毛既喂

累得好

講支那狗

而家屌係屌梁游策略性全盤失敗，親手奉上五百排子彈俾中共，累撚晒全部人

鬧泛民做乜唔保佢地果堆垃圾食屎啦，得DQ4冇DQ6，保呢兩隻害死全世界既鬼，想玩濫炒